視察工程新橋突坍塌 菲律賓官員群當場墜海

為了迎接官員視察，不少單位經常會做足準備，以展現出最好的一面。不過近日菲律賓卻有受查單位大出包，一群官員在視察難民家園重建工程，不料木橋卻突然坍塌，眾人當場墜落海裡，所幸所有人都僅受到輕傷。

據外媒報導，該起事件發生在菲律賓三寶顏市，當地時間26日，市長薩拉扎（Maria Isabelle Climaco-Salazar）陪同眾議院住房與城市發展委員會主席貝尼特斯（Alfonso Benitez）、眾議員洛布雷加特（Celso Lobregat）等官員前往該市一處政府為難民興建的社區視察重建工程，沒想到一行人走上一座新蓋的木橋時，橋竟不堪負荷直接坍塌，眾人當場墜落海裡，所幸事發地點位在海水不深的岸邊，官員們在軍警的協助下順利回到岸上，所有人僅受輕傷並無大礙。

對此，薩拉扎表示「真不希望這種事發生，我們倒成了這些不合格建築材料與工程的第一個受害者。」貝尼特斯隨後也在臉書發文表示，這意外顯示難民的住屋不符合標準，憂心他們恐受到二度傷害，直呼「搞不好在戰火中倖存的人會死在政府為他們興建的房屋內」，表示將對此工程展開調查。

希望港珠澳都係咁

傻啦

班高官只會搭直昇機視察

墜機

整人節目

P 圖算啦

頂到2秒算係咁架啦
Qc pass

遲早有一日到林鄭

21世紀 連條木橋都起唔好

笑係代表憤怒

心都涼埋

屌幾時到港豬澳?

犀利

英國研究、南韓起源、北韓宣佈、中國製造、菲律賓橋

好似幾剌激，可以用黎整機動遊戲